translate (4)

女生喜歡口甜舌滑的壞男孩，因為他們擅於用謊言來包裝自己及蒙騙你，讓你誤以為世間真有如此美好的人。他們可以騙你一時，因為他們也只愛你一時。

相反好的男孩，你總是會覺得他們悶、無聊、無趣，又笨又粗心大意，事事盡不完美，但那不正正證明了他們沒有在你面前添加一絲不實嗎？

若你當真如此成熟，就該為這看起來平平無奇，吃起來也乏味的糖添加些生氣，把他改變起來，使他的味道隨年月愈發芳醇，把他的外表打磨打磨也好，為他置購衣裳也好，讓他成為最切合你口味的糖就好了。

世界上哪有這麼多天造地設的一對？愛情應該是這樣互相為對方改變的吧。

茅塞頓開啦

你決定吧

？.？決定meh